有無巴打有玩astroneer

一齊討論下

好玩
利申Nomanbuy受害者

買左.
岩岩身上乜都冇就射左上第2個星球,宜家唔夠燃料返唔到屋企

好彩睇到你呢個post
整好未出發

到底邊度先有鋁/鋰，搵得果一兩粒

隻game 真係仲係好初期階段

鋁係粉紅色果d...多數在山洞有
鋰我要去第二個星球先有

有個星球d鋰 係地面大把

隻game暫時都仲好初期，好粗糙
起到整fuel個舊野就整fuel
然後拎d fuel去trade port換其他材料番黎
咁基本上大部分材料都唔會缺

留名

D研究都差唔多搵曬 宜家等更新

我都係
搞到唔知有咩玩

你地玩 lag ma?

我lag
機太癈

我睇片人地可以連機既

我都laglag地
明明玩overwatch都順, 玩呢隻仲要用埋windowed mode都lag
屌
但係隻game真係幾好玩, 百零蚊抵買

開第二個save刷開局終於刷到個岩心水嘅環境

大太陽能板都幾近, 又畀一堆植物圍住

大太陽板點用

依家唔會搵山洞
直頭係基地旁邊開個大洞落地底拎資源就算

我都係 整左好多個隊道

揸住架車
行行下跌左落勁底
行到無哂電都搵唔到出路
真係有絕望feel

冇裝發電機?

裝架橙色拉器裝係車度 去搵到一個太陽能站廢棄物
痴上去 拉番屋企

無 太貪心執野research
而家擺左係地底
再整過架算